周杰倫首首歌都有「你說」兩個字？

『你說』 苦笑常常陪著妳, 在一起有點勉強 —《黑色幽默》

『你說』你會哭不是因為在乎—《最長的電影》

『你說』你也會難過我不相信 —《安靜》

『你說』為了藝術要砍下一棵樹 —《梯田》

『你說』這一句很有夏天的感覺 —《七里香》

『你說』把愛漸漸放下會走更遠 —《不能說的秘密》

『你說』你想逃開鬆手, 說愛太累、愛的不自由 —《暗號》

『你說』我像一個小孩, 總愛讓你猜 —《愛情懸崖》

『你說』給過我縱容, 沉默是因為包容 —《藉口》

『你說』依賴, 是我們的阻礙 —《彩虹》

『你說』不該再相見只為了瞬間 —《白色風車》

『你說』分數怎麼停留誰讓它停留的 —《鬥牛》

『你說』你好累, 已無法再愛上誰 —《一路向北》

『你說』你不懂, 為何在這時牽手 —《給我一首歌的時間》

『你說』淚流著很危險, 如果等雨一起, 不讓同情發現 —《好久不見》

『你說』你無法釋懷 —《珊瑚海》

Source:

咁又點

飄移已經冇

都唔係好多首姐

周杰倫首首歌都有「愛」字

告白氣球都有，你說你有點難追，想讓我知難而退

落花流水
猜情尋
夕陽無限好

你話首首 你講嘅連十分一都冇

其實陳奕迅d 歌都去中意用 "批鬥" 哩個字

其舉例說明

她的睫毛已經冇

告別娑婆都無

快歌已經冇啦

鬥牛

還記得你說家是唯一的城堡

英雄應該無

不該好似冇

美人魚
黑色毛衣 都無

你好撚強大

方文山係咁上下料啦

邊得黎首首都有

btw 都算發現新大陸

陳奕迅 好多歌都有“探戈”兩個字添

你早知探戈 一下推一下卸便會失手 —《孤獨探戈》

莫非 你倆早隱藏什麼 才可這樣和諧合拍地探戈 —《三個人的探戈》

你愛我 別管我 幾雙耳朵 共我放心探戈 —《大開眼戒》

軌跡改變角度交錯寂寞城市又再探戈—《十面埋伏》

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈 —《
Shall we talk》

垃圾歌

首首中文歌都有中文字添

周杰倫D歌已經冇哂以前嗰種毒撚feel

陳奕迅d歌好多都有我字添

其實係黃偉文鍾意用

1.朋友 你試過把我批鬥

2.東一腳 西一腳 給批鬥

威廉古堡

吳亦凡次次9rap都有 開心 兩個字

你說我未能定時

mc jin次次FREESTYLE都有[YO]呢個字

你說 誰說 我說 我不愛了 - 《聽爸爸的話》

稻香 還記得你說家是唯一的城堡

『你說』你有點難追，想讓我知難而退。—告白氣球

楓冇啦

夜曲?

妳聽得到都無

聽媽媽的話都無

晴天都無 樓主根本就淨係聽熱門嗰啲然後就扮哂蟹 點首首法

樓主有幾得閒先會發現

BIGBANG首首都有個寵字

唔講冷門
退後
我落淚情緒零碎
回到過去
簡單愛
我不配
龍捲風
都已經無 真係想知你首首嘅定義

一點點

首首都有中文字

你唔講我邊有歌唱

樓主列左咁多已經好多首，全部歌都有，係咪撞邪先

妳說把愛漸漸放下會走更遠

0負評

首首歌都有一個位可以插個「歐」字落去

青花瓷冇

黎明9成歌都有個你字
佢自己訪問講過

因為填詞人除左方文山
就係Jay

同一填詞入用字相近好平常

你說 誰說 我說 我不愛了

髮如雪都無啦

髮如雪都冇啦

其實冇可能全部都有啦,成200隻歌,不過其實有冇又點

首首？

鬥牛唔係快歌黎架戇鳩

都有nigger

係出現得幾密.不過樓豬用"首首" 就做標題柒左d

公公偏頭痛好似沒?

國語歌d詞亂填都岩音

晴天都熱門囉，好無

想講好耐

床頭床尾都冇喎